{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008935",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 해든 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。 ペットは同伴での入室はできません。 客室は公平に順次割り当てられ、多少視野が制限される低層に割り当てられることもあります。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求されます。 チェックアウトを延長する場合、1時間あたり10,000ウォンの追加費用が発生します。 客室タイプによって退室時間が異なる場合があります。 決められた基準を超えると入室できませんし、人数の追加もできません。 ペットと海産物の摂取はそれぞれ許可されておらず、違反した場合は罰金が請求されます。 ヘアロールブラシ、シェーバー、クレンジングフォームはフロントでレンタル及びお支払いが可能で、デリバリー料理は1階ロビーでお受け取りいただけます。 すべての物品の盗難、毀損、または汚染時の損害賠償および洗濯費を請求します。 喫煙は決められた区域でのみ可能で、全客室禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴で入室できますか？",
            "answer": "ペットは同伴での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室は公平に順次割り当てられ、多少視野が制限される低層に割り当てられることもあります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超過した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超過すると、追加料金が自動的に請求されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトを延長する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "チェックアウトを延長する場合、1時間あたり10,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室タイプによって退室時間は異なりますか？",
            "answer": "客室タイプによって退室時間が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "決められた基準を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "決められた基準を超えると入室できませんし、人数の追加もできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと海産物は持ち込めますか？",
            "answer": "ペットと海産物の摂取はそれぞれ許可されておらず、違反した場合は罰金が請求されます。"
        },
        {
            "question": "ヘアロールブラシ、シェーバー、クレンジングフォームはレンタルできますか？",
            "answer": "ヘアロールブラシ、シェーバー、クレンジングフォームはフロントでレンタル及びお支払いが可能です。"
        },
        {
            "question": "デリバリー料理はどこで受け取れますか？",
            "answer": "デリバリー料理は1階ロビーでお受け取りいただけます。"
        },
        {
            "question": "盗難や毀損などの損害についてはどうなりますか？",
            "answer": "すべての物品の盗難、毀損、または汚染時の損害賠償および洗濯費を請求します。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "喫煙は決められた区域でのみ可能で、全客室禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 496
    }
}